最初，這項比賽因為夏季奧運會而被取消了，從歷史上看，在夏季奧運會期間聯盟不會進行賽季中期的經典比賽。 今年沒有WNBA全明星賽，但我們還是選擇了陣容 
 今年，搬遷到偏遠地區的總統大會與許多美國經典主食的流失相呼應。 脫離傳統——母親、棒球、郵政工人和愛國|傑克梅斯|020年8月19日|財富 
 本月Netflix首次宣佈這部90年代經典劇將登陸時，轟動了整個互聯網，並使《Moesha》成為熱門劇。 本週末:桑格里亞冰沙夏日|菲奧娜·祖布林| 2020年8月7日|Ozy 
 它是美國最古老的長跑路線，也是嘗試已知最快時間的經典路線之一。 取消比賽並不能阻止耐力運動員創造狂野的新紀錄|安娜·維德克爾(anna.wiederkehr@abc.com) | 2020年7月20日|FiveThirtyEight 
 隨著這部電影的成功，在接下來的18個月裡，更多瑙萊塢經典電影的復興是有可能的。 尼日利亞的瑙萊塢正在重拍經典電影，以最大化Netflix時代的票房收入 
 在經典的駕駛技能中，精神敏銳度及其與手腳動作的協調同樣至關重要。 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 莫尼爾對探戈或芭蕾等經典舞蹈不感興趣。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 一週又一週，The Daily Beast以過去的經典故事為特色，證明偉大的寫作是永恆的。 最佳陣容:門肯，梅爾·布魯克斯，奧爾曼兄弟和更多|亞歷克斯·貝爾斯| 2014年12月27日|每日野獸 
 你以為你知道關於聖誕經典的一切。 關於《真愛至上》你不知道的18件事艾米·齊默爾曼，馬洛·斯特恩| 2014年12月25日|每日野獸 
 一個關於聖誕經典歌曲中所有奇怪短語真正含義的詞彙表。 最令人困惑的聖誕歌詞解釋(視頻)|凱文·法倫| 2014年12月24日|每日野獸 
 很可能在希臘的古典時代，人們就開始做一些化學性質的簡單實驗了。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 他那優雅的身材和古色古香的憂鬱憂鬱的面容使他具有一種特殊的魅力。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 但這些成熟而經典的作品將超越自格林卡以來我們所聽到的一切。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 那個又高又瘦的西班牙人，黝黑的皮膚，典型的相貌，帶著壓抑的輕蔑望著四周。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼 
 在古典時代，凡是用來埋葬的地方都有一種神聖的性質。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅